[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (212) 準備好all in 未

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

傻仔留名

Cd rom留名

明k係王子2.0 fced

笑死我

悶到

Hi i m new cd rom

以為冇人爭

點解要咁傻呢

明絲係傻仔

個眼皮開始頂唔順

如果啲花俾自己島啲動物淋咗 朋友淋仲有無用

新手 CDROM留名

王子係我師傅

我幾次都係4:4x訓咗

好眼瞓
留名

留名

狂講嘢！！！

一樣都想試下炒
好似搵得多過狼珠好多

lm

就跌晒落嚟

明絲 笑左

勞斯和萊斯呢咁

又唔瞓

係咪可以換花？

我無諗住爭

我想摸下你

已經除下襯衣

頂你夠未訓
我訓醒先買

我都有橙 粉 黑嘅鬱金香可以換

差半個鐘

突然靜晒

咁都抽番我水

粉菊你要唔要

明k喺傻仔

頂 又種錯花
50棵現成白菊換現成紅菊 有冇人換

傻仔

同睡魔battle緊

有啲眼瞓 想放棄等待

明絲

驚見到八婆惠又冇野講
激到訓唔著

可以同你換橙色同粉紅色鬱金香嗎？

笑咗

清一色紅字

仲有半個鐘就開賣啦
大家準備好未

種左咁多

你同游絲約咗先
你夠唔夠分

半個鐘咋

牛堡妹點解你藍字

有冇紫色？粉菊比較多

想量產綠菊 發現綠菊唔洗種白色

煮緊野食
你班仆街

放棄你就輸成世嫁啦

仲有半個鐘阿二就搬入黎
仲有兩日零半個鐘艷后又搬入黎

咁夜？

無 咁你同奶醬絲換啦

就嚟頂唔順

下 差少少 買埋先瞓啦

頂唔緊

頭先又話做完運動會白廢

搞笑咩

講還講呀

我藍絲嚟

頂唔緊
阿婆訓先

由9佢

明明你係小妹

三點半嗰陣食咗個麵
依加好似飯氣攻心咁好眼瞓

艷后要咁耐嘅

我要做仆街

好都唔該曬你先
如果換完有多我陣間攞啲俾你
我盡量挖

快 想睇圖

試下14連 成功前都唔准瞓！

老麥叔叔.jpg

LM你聽日訓過龍

王子2.0？

我知道

頂住啊
訓著左無買到實俾佢地笑

圖呢

唔敢攤落床驚就咁就到3點

你嚟搞事？

呢個人相當有可疑

晏晝有人會放200大頭菜

食完啦

我唔洗好多我諗幾朵都夠玩
你夠就搵游絲分

頭先逼自己恰左陣
依家碌個杯麵等曹賣

奶醬絲30朵夠唔夠？
如果夠你想要幾多藍色同粉紅色？

已經準備好

講還講 唔好出圖

陳巴 只限大貨咋

較咗10點鬧鐘

岩岩醒 準備買菜

點解無藍菊

成班變晒通宵更

幾了解我

今日比平日多人呢個鐘數

個個都唔訓等買大頭菜

星期日特別更

唔差在買埋先瞓

望下啲名
由朝到晚

呢個蘿蔔更

岩啊岩啊

小妹有邊個唔知

岩呀岩啊

朝到晚到朝
而家係第二次朝早架喇

我越嚟越精神

岩啊岩呀

我一直喺到睇你會唔會del咗我

返工前果晚睇日出如何

ok u win

唔洗咁多啦
我每隻色幾朵都夠

而且我都無咁多混色
我諗我淨係分到每隻色幾朵俾你

我想全del再加過

一定冇我份
朝早我邊會醒

我懷疑離絲都del左我

想知大頭菜一個星期內唔賣係咪會爛
琴日睇我個黑店一顆先45蚊
好驚第一次炒輸哂

冇兩點唔起身

希望你認到我

成日亂del人

凌晨間都有新手

你好奸

我應該都俾佢del咗

認真 DEL晒之後喺一起玩過嗰度加返有得諗

我唔想del..70幾80個..

邊有 我見到你成日send錯msg

玩左三個星期第一次買
之前都冇試過星期日12點前起到身過

我依家係奇花島啊
唔挖返去都係浪費
我鬱金香橙色同粉紅色各要幾朵就得

話就陣間點俾你？

證明你無睇Q&A
你仲有廿分鐘可以賣菜

仲有20分鐘

我都係 等到5點易過早起

準備進入大直路

多FD

我都係玩咗大概三星期
次次都唔知醒

初期咩人都add嘛

屌仲剪緊頭髮

繼續移山填海咁保持個人清醒下先得

係咪有kk就無妹

我前日百幾個。。。
Del左幾十個
唔知有無del左人

我都加左好多
所以先想刪

上個post好似有人有KK有妹

星期日就爛啦

我覺得我俾你del咗
再見thanks巴打

好肚餓

我懷疑你都del左我

我唔知有無加過你

希望星期一就賣到500（發夢

有 好早期添 我諗都凶多吉少

諗緊買幾多

你個名咁好記

真係發緊夢

最快都要星期二

真。新手

重有15分鐘

係咪頭幾日跌緊 星期四仲跌就玩完

倒數十五分鐘

Sorry真係未買過

開始好眼瞓

點解你會記得
我好似玩左200小時以上果啲都無del應該

頂住

唔一定

lm等睇del左

食完野岩岩好

希望出靚花

岩呀岩呀

唔好訓呀

眼皮就黎合埋

講還講

頂住啊

肯定比你del左啦

仲有12分鐘洗埋個頭

Po頂有個網 你入翻啲買入價 同每日上午下午價
可以check到自己最高價係幾時
詳細自己睇
今次就唔召喚硬頸絲啦

頂住！！！

訓

比啲爭扎

我都唔記得有無加過你

王子同類

好感謝！

弱者先訓！唔好訓呀

嘩 個2x速雞麵好出色

我係弱者!

上個po有巴打po過張圖出嚟
想問波型 三期型 遞減型 四期型係咩意思

唔理啦 咁你加唔加番先

拜拜

影相比你睇好無

10分鐘都唔忍埋佢
去洗個面出返黎都有菜買喇

重有10分鐘

對我無用 我唔食宵夜 睇到相都唔餓

賺 大賺 唔賺 小賺
詳細自己睇

煮左個韓式伴麵
加omelette 加泡菜

大家準備買幾多轉?

好痴線
個個頂住頂住
說好的休閒驚

休閒地hea到五點買大頭菜

得三十萬身家一轉都無

最鐘意識新朋友9up

完咗啦 你突然追返post

因為隻休閒驚做咩都要錢

聽朝見
我唔想玩到換日呀 感覺好廢青

屌好餓

玩咗一個月
冇玩嗰兩日最休閒

明k係傻仔

洗唔洗咁邪惡
好彩臨訓死都唔食野

休閑地爆肝

唔係唔賺 係蝕硬

夜晚開火我怕整醒屋企人
btw 唔好影相 我忍唔住

好彩有quota

做完嘢都3點幾就決定等埋佢

我又做新朋友

唔知點解依幾個月好鐘意食泡菜

早抖

thx

有冇del左我

呢個深夜更個個都幾百萬身家
上癮就真

已被del 再見剛巴 唔預你9fing啦

宜家先訓不如一早訓

希望ching你有好價喇~ 88

係咪可以去人哋嗰度賣大頭菜 咁咪一定唔會蝕 定係我理解錯

爭個7分鐘

可唔可以申請唔好Del

我諗佢地有幾千萬身家

點解可以食咁多野
屌好肚餓

刀巴del左個最小氣嘅

等5點買菜買完瞓

我好早好早加左你

可以去 你搵到就得
可以學下用turnip exchange

佢地2星期前已經成千萬身家

我未試過過百萬 出返去

你會排唔到隊入場

自私fing

我呢d靠狼蛛既人都好想體驗幾千萬身家

歡迎

7號先開始玩

可唔可以識你

幾千萬其實仲買唔買蘿蔔好?

出去邊 返黎

加咗 藍色ICON 日文名

希望我無高價都好 有朋友有高價

一時錯手

酸酸地 開胃

買爆個atm

我5號下晝

你收手啦

一轉嘅錢都冇

我明明好大愛

仲有5分鐘

岩岩先睇到

我8號
上星期幾經辛苦先儲到幾十萬 炒第一轉菜

支持All in

派禮物 塞爆埋朋友個倉

教左10點alarm 早抖
聽日再見

5號晚

我已經盡量幫記得名果啲打粒星
但都好驚del錯

我都想有幾千萬身家

開機買菜啦

我都想知ATM上限幾多

唔該晒巴打

賭你醒唔到

對眼就合埋

Cd rom r friend得唔得

上星期70萬炒

再見啦

做唔做埋我新朋友呀

早抖 希望你醒到

好怕一陣見到靚價又忍唔住手

18號夜晚

想r frd

千萬變億只係一念之間

進入倒數階段

可以擺係邊

你要攞本簿仔抄低名先

唔該晒希望賺到個發財錢起多兩條橋

你諗下你要走幾多轉

差4分鐘咋

隨時9up fd

滿血回歸

啲名真係好難記

大家ready未

新朋友已加

買完可唔可以申請做朋友

夠3星 刪哂d河佢咪唔洗橋

你依家幾多身家

尼排冇點add新人所以唔洗del

最煩係switch同game名唔同

收手啦

開定驚
第一次買真係好刺激

通宵更巴絲

好似加過你你試下入

認同
然後又同連登名唔同

應該用哂成個島都唔夠位

我估你唔會訓！

第一次買 終於等到

唔知點解個個都留

擺係我個島先，好多位

上線了~

我認得嘅會mark低係備忘錄

5點了！！！！！

被你del左
而家再add

如果要去人地度賣
回本就算
成個星期都要換場賣菜

買菜時間到

可唔可以r frd？

stalker

新手 想問係咪可以5點不停炒賣大頭菜直至12點？

淨係mark左你絕對唔del得

準備爆通知

No 今日only 買

西狗又冇特別廣播 頂

你搵到場就得

謝謝你

又係冇野報
西施惠你到底做緊咩

無話叫埋既？

西狗繼續沒什麼
屌你老母西狗 我想升級呀仆街

2x得個辣字 唔得

+1 屌

隻西施狗真係呢
幾時先有流星雨睇呀

同連登名唔同就正常既
但有花名就

又無咩特別 比日流星雨我啊

唔差在我都留埋

秘密

認唔認得我
我都有抄低

之前有美國巴打開俾我地賣
不過都上上上星期嘅事了

我都留先

居然

一樣

見你咁好等我寄張玉蘭俾你先

朋友加持下
出咗人生第一朵金玫瑰

預咗

有就爽了，通宵都抵

94

95

依到有無人鍾意阿四

屌 跟風先

100 唔撚理

幾好唔使麻煩人哋

我靠個位ching成功賺左第一桶金

我都係

成日搵唔到隻曹賣

我又留

我都係淨係報佢自己諗到填字遊戲答案

游絲買完菜去拎花啦

其他味無貨

我個監獄未滿 歡迎其他入住

我99

90蚊

99蚊

屌你八婆講電影

103

105

今日冇蟲佬魚佬駱駝呂遊
甚麼也沒有的一天

係咪我淋個幾朵

屌你109算照殺

求入

104 太眼瞓 照要

101
照買 飛黎飛去好煩

係咪新手運 $91

我個隻係廣場 勁方便

竹島除左可以挖竹筍翻去種之外
掉落黎既竹子材料可唔可以翻去種到竹同竹筍？
同埋係外島成棵竹移返去自己度係咪唔會出竹筍？

101

隻鴨起咗身話要晨跑

新手第一次永遠100

已經有6百萬all唔all in

全場最高106

106

其實買入價差過十蚊就算啦
最重要賣出價啫

我107
入返10轉玩下都唔錯

仲未搵到隻屎忽鬼

又入咁多 攰死你

買咗一百萬108

仲未搵到賣菜婆
去左邊

我109

會開麻？106😭

109

係 跑機場好麻煩

係我第一次見佢定之前佢嚟過但我唔知佢喺到

90同110
買多1／4
無乜本可以差好遠

搵左條友8分鐘101

你上星期日玩緊未

其實最煩係買多 但要去人地到放 要放好多次

110

搵左成十分鐘 先見到佢呀我 $94

90蚊好難忍到唔all in

決定買一轉試試
99蚊可以買嗎

所以今星期買4轉算

Ok 公廁win

$91

玩緊喇今日第一次買

108

可以啊 見有其他巴打$90

All個頭
一樣三轉就算

108 屌岀聲

會開放麻？

105求開感謝

是呀

眼絲開唔開陣？定係你訓？

我照食算

新手allin啦

我唔淋

90蚊有無人要黎買 限5個我訓

可以既 想要波斯菊種子 同貴野摸

90 Bestfd島已開

岀岀入入好煩 喺自己度買算

一轉就話
跑幾轉不了

492106541513

冇錢買床啦

我仲買緊
睇下有冇人開

仲要靠你架

我隻嘢唔撚見咗
明明標題畫面見到但入到驚完全搵唔到，求救

我 想 升 級 呀

想嚟可以加

或者你想去其他$90場 唔加我都ok

90 蚊 買完訓到一兩點

隻死狐狸擅自幫我搵左隻咁樣衰既野返黎

91已好好 點加你？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

All in 左
希望唔好蝕

我島上面隻皮耶羅入咗嚟一日就岩岩好生日

希望在明天

買完一轉又唔知去左邊

係咪買唔夠數？

要呀 點加你？

見唔到曹賣但隻刺蝟黎左，曹賣係咪唔會出現啦

波斯菊我大把

今次真係要搵高價放

係掛 算啦總有一日升

一定會有曹賣
只要你有商店

入左兩次都找不到啊

一定係度

唔關事 再搵下

...我收皮 對唔住各位

加唔到你 你個sw 有13個數字

想要三朵紅色 營地隻野要

重開左幾次都未見到嗰隻野 買唔到大頭菜

開始眼瞓

做咩對唔住

靠海邊搵下啦

做人咁驚 點羸大錢

唔升我啲蘿蔔由佢算

加左 n字頭🙏🏻

終於搵到條仆街仔
好在佢賣91，否則殺咗佢

緊係認得

你一次過買3地？

你唔係去左外島搵咩

加到了 眼殘

即刻搵到 我仲以為佢唔會係海邊 唔該哂 btw103

手快快
食左10棵

每日都要失望一次

hehe送多幾張poster 比你先

我都加左 l字頭

你買得唔多既話其實買入價冇咩影響

原來會有成就
好彩買左
已經冇哂儲蓄，希望黑店對我好d

絲打開左了？

諗起王子

賣都有成就

蘋果仲洗唔洗買？

有冇人可以答下我thanks

我屌
真係好眼瞓吖嘛haha

我準備好了

買咗一百萬 訓覺

唔記得 好似兩地

去左外島搵一隻咋

渣ga

就咁入嚟得喇

要移樹個陣 食大頭菜好方便
一次就食滿10格

就咁入嚟啦

佢失蹤左一日

搬返去嘅竹種唔到竹筍
竹子材料都種唔到竹

真心唔洗逐粒食

好似話有2份assignment

成晚都冇出現過

呢隻野個樣好搞笑
外島刷到我會要

我種係第二層度
第二日生竹筍係地下度既

頭先search 唔到
Search 到啦宜家🙏🏻🙏🏻

應該真係deadline啦平時成日見到佢

搞唔掂
再見喇各位

多謝絲打

搵fd淋係唔同啲

大家都中咗王子病

下次就炸你先

我度啲竹冇生過竹筍 已經種好開
睇呢度都係話生唔到

大手購入改造嗰舊野
買到夠二十萬

可唔可以順便幫我淋花

好多藍花

佢真係好on9又好好笑好得意

紫花黎

無事 無人去我嗰島

我幫佢條眉改左個名叫wasabi眉

蘋果呢

即係只有竹筍同春筍可以種到竹同筍？
竹子材料就連竹都種唔到？

藍紫難分

買完貴價菜訓教
希望有朋友三期可以關照小弟

自己淋
橙色都唔出

4.5 轉收皮~

要呀。你開？

我咩都冇 琴日自己淋....

你入咗嚟我到

你挖個窿 睇下佢岀種在地上 定係埋在地上就知
有前者姐係種到

得竹筍可以種竹 你成棵鏟返去都可以生竹筍
好似係咁

游絲你拎咗混色花未

我開一陣
就黎頂唔順

多謝啱啱比星星碎片嗰個絲打
我仲未遇過流星雨

Bye

可以，我來多兩轉得唔得

一定要搵人淋 爆到7彩

成日冇睇島名照禁左

終於加入大頭菜市場
有五百蚊記得call 我

開ed

想要大家買左幾多棵

好好笑
仲諗住叫你睇吓個章魚燒檔

160收手

想知

我上次食即刻熄機重開
無事係返度，應該右上
無autosave就無事

另原來有動物可以直接入伙
我以為要露營再經過我邀請先得

拎？

160棵咁少？
我買左幾千棵

同上 未買夠

atm裝修
冇按錢出黎買大頭菜

160格地呀

搵朋友低息貸款啦

40分開島！！

有冇得去人地部atm禁錢出黎

等你

我可以高息貸款

收手了

最後欣賞多一次我朵鈴蘭去瞓啦

買咗兩轉算訓教

無，下個星期請早

有冇95樓下大頭菜？

其實鹿都幾好 不過呢隻自戀

#345 留咗一半俾你

終於搞掂
入少少算

可以啊

你聽日搵陳潔潔巴打
財閥黎

入左幾多

add左

有錢賺既地方就有佢

驚唔驚開島嗰陣俾人偷

終於可以瞓

終於訓聽朝見

買左兩個星期蘿蔔 點解今日條友冇黎我個島
係咪一定會出現?

離妹蘋果你地放完可以再返黎
我冇反應可能就訓左

買左幾多轉?

去人地島度咪算

好亂，睇唔過眼，入黎幫你執場

5轉岩岩好放到哂入屋

好彩我尋晚整定啲欄杆放好晒

都未日出 渣ga

係 你靠沙灘搵

第一次買大頭菜
有無話應該買幾多

用左四百萬買

all in or nothing

來吧

影月

第一次保守啲
100萬算

all in
冇其他答案

輪到我3期未

仲開摸場 放哂先好開呀

All in
根本無野輸

過嚟炸左佢OK?

蘋果會殺左你

入左4百萬貨［img]

其實厚啲面皮周圍乞場賣既話就得 不過會好攰

我個五色豪華和服架已經到咗
依家準備啲地燈同埋日式屏風

我唔返啦 見你平屎忽痕入少少

想遲啲摸

我同蘋果咁fd 佢唔會咁對我架

地燈

2轉

好啦
咁我收皮了

我們是朋友吧

已 all in
窮

我愛你

唔係要起橋起斜坡 買多2轉

Del fd先

前面

我都未炸你就收皮

燒巴

知足(又唔知足)

最快後日有
敬請期待

等我睇下又多左幾多花先

我黎okay ? 大家唔洗讓黎讓去

你地可唔可以黎我到淋 唔鬼生

你記得搵野封好哂先開呀

你買咁少邊有錢起橋

無，決定益我認得嘅算

多左43朵cls

你係咪有咩誤會 你係邊個？

去人地個場摸咪得
都唔夠40款

放晒先就會開深夜公海

生到baba聲

係，到時睇吓有冇好心人士

要走起碼10轉

原來係我一廂情願 咁算啦

好想去搶花

我自己淋 10都無
種左300幾 連5％都無呀呀呀呀

我等眼絲養我

我要

點解你個網咁差

訓覺

...我都想知 明明無斷網

訓醒幫你淋
好多原色

你都頂唔順出聲 我等我瞓醒我寄野報答你

愛死你 早抖

距離8點只有2小時

第一朵紫色風信子

種咗幾十朵都係得一朵藍色

今晚黎 一次過

夜晚紫藍分唔到

二藍一紫
好鬼難種

我出左藍色都偷笑

你訓醒定未訓

有fd淋真係好痴線
大佬們好有耐性幫我淋

好，各位早更早晨
希望大家齊齊做大戶，訓先
聽晚再見

上次3轉都要7個鐘先放得晒
今次真係要等鬼佬未起身早d放晒佢

我成日買
瞓醒買佢老母

唔係頂唔順 係好奇點解會咁差

11點起身賣魚再買菜

其實我淋淋下差啲瞓著左

起碼四次都成功左一次

攰又唔瞓

游絲 你太好人 唔洗咁就佢架

未瞓
你呢

你唔係第一個咁講 想同你傾多陣

All in有野想買先捉蟲釣魚

你真係好鍾意章丸丸

佢又搞分化

正

好似有人話風信子橙橙都出到紫

好得意

準備訓

Me橙橙出左

有啲想亂入眼絲個島

早抖啦
捱夜對身體咁好架

早抖 章魚巴

我本島花係風信子，到而家都係得兩棵紫

唔係要買個4樣傢私先算數？

買咗一轉
諗緊好唔好等商店開咗之後賣晒啲魚再走多轉
好眼瞓

點解游絲可以咁好

成地都係花
好多粉玫瑰

早抖
你都早啲訓

陣間日出就瞓

多謝眼寶 讚嘆眼寶

本身最遲出粉，之後狂出
而家玫瑰爭金色就齊色

笑死

得我一個炸場都唔怕

依家再炸就唔得了 超眼訓

早

6點又係通宵更換更時間
全日更又要頂到早更返工

大財閥出現了

入貨入成點

屌點解樓上班人仲起到

有冇好價巴絲...

訓教la你地

岩岩入緊貨呀
你咁遲嫁

我先唔入

我加咗你啦 開咗島了

訓先

南島又落雨
知道我冇朋友淋花 個天都可憐我

落雨生好少
無朋友 連花都無

你唔入 咁賭咩呀？

樓上又熟悉的名字

睇黎係多錢到唔洗入

賭場執笠

可以買嗎？

三上悠亞失業了

可以呀 我加埋你 入得

呢到起咩好
鏟左成個鐘花唔想種返

擺個cafe

好想喊 佢不請先自來

早晨

你地估唔到我入幾多轉

都好喎整間戶外店

1

有冇人有靚價可以開俾我入貨

All in

all in

0

幾錢入唔係重點

星期二買左隻Game
第一次玩大頭菜
Allin 左

第一次 搵第三期加油

要相信有三期嘅朋友

原來06-07 狸克同西惠固定做早操

係咪可以拎去朋友島靚價賣

聽講下星期商店升級潮，係真就你仆街

玩幾日咁快咁多錢

晒佢冷

中左幾次狼豬島

想問下想夾family plan 既話去邊度搵人好? 無friend

有關係架咩

岀面開post

開少一日，少一日價

黑商狸會停一日

係喎

入完貨未

我入左兩轉咋
窮呀

見你一路玩緊仲以為你瘋狂入貨中

想入黎買我109

直踩唔知幾多個鐘 訓先 12點見

我呢啲小薯仔執下個垃圾島都夠

我行左個島3次 真係唔係到

應該俾樹遮住左

如果有預埋我

我黎過架啦一定 幾次s字頭

點去朋友個島度？

92

我知啊 我記得你連登名但唔記得你game名

係 siu

fatfatall in啦

90蚊貨

唔會啦
而家有200幾萬 慢慢玩算 玩兩轉夠皮

可唔可以入黎買

唔得

岩，我都諗住種2m生果算

買100棵蘿蔔用黎搬樹算

清埋個袋 帶兩個桃過黎
等陣

認真咩咁嘥？

可唔可以入109

平過食生果喎

時間>>>錢
對陳巴黎講

好直接
嚇親我

啲垃圾梨賣得100蚊

要賣唔係自己島特產既水果先會係500

終於都唔係教辣殺

可唔可以入嚟買109

計完要買300棵
種300果樹 300x3x500=45萬！

我一陣黎！柯緊屎

邊有咁多位
樹同樹中間隔一格

又曲海

等陣嚟！
我嗰邊教緊椰子壁掛盤栽 學咗未？

有無桃多我種樹

未
黎我度學左先

動森竟然有好野比我
90蚊蘿蔔

我要竹呀

我拎荀黎比你種？

想入黎買得唔得

上禮拜中左3期
今個禮拜唔知仲all 唔all in好

你唔會有6字頭三期

107懶人自己島買一轉就算

求加
有靚價會叫你黎

我講少，我引人留fc

all in ed

去完你度一齊去泥沙絲到搗亂

其實大頭菜偷唔偷到
上次去朋友個島 佢放曬喺地下 想扮執但執唔到

110x6=660

開心農場

嚟啦嚟啦

大頭菜$90

斷咗

工業化開始

異色花島
但我波斯菊

正股驚閪咩借錢入500萬貨

冇乜種過波斯菊

110x2=220

大户

你有無整欄？放前 方便搖

仲有冇開

開返啦 你過嚟啦

黎多次

可以升級喇

未
未有水果箱 唔想整得咁專業住
同埋依定種得好亂

我都想去人地度買
12點前一定用唔哂d錢

其實真係好晒位

即係就快到我啦

你間屋幾分

十一萬分
我每次星期六都會擺到成個地下室都係垃圾衝分

我18萬lu

點解咁高分
係多貴傢俬定係間屋啲野同theme有分加

d位無用嫁la

我有桃但我仲未正式起身 唔想開場住

打算以後都種生果維生？？

召喚所有章丸丸既fans

唔使打死我啦

104蚊

我應該再過多2-3日
遲過佢地玩+弱智仔果陣唔識玩遲左起商店

靠生果維生既果農路過

全個島都係平地+果樹

我可唔可以黎買呀

你地玩嘅遊戲同我玩嘅好似唔係同一個遊戲

接近一半
我個FD成日問我係未玩錯game

想問每次出生果果日賺到幾錢

我數都種左430棵果樹
500蚊一個x3x430=64萬一轉

可唔可以去你到買

搵唔到你個島

可唔可以去你度買

咁你係咪唔炒蘿蔔架啦

+1 求開閘

申咗你bf開咗bf場

佢有位炒咩

我可唔可以嚟埋一份
我104

都係種左一半地圖姐
另外果半唸住種花同放蘿白

果農好恐怖

等3期先岀手得5%不了
買左100棵搬樹

96都唔買 要晒時間去人地度買？

好傻豬，放蘿蔔高cp值d

3期硬
一係200一係600

好Mean

3期（200）

我個場賣$104
可唔可以去你度買

真心...我係自己島都驚12點前買唔哂d錢

叫我啲賣$100蚊既情何以堪

你有錢過我？買一千萬都係一個鐘

師傅
人地個Range係90-110
96邊度貴？

點會貴
佢賣價90-110
96點計都低價

又係慣性 求90既傻鳩時間

你地一定係排成粒鍾都要買 買一送一雪糕慳40蚊果啲傻西黎

快咪3個鐘....

我傻9左，我種完清撚左d樹佢

我樹錢算99k 高cp值d

加油la下 休閒game玩得咁辛苦

我個島蘿蔔賣80蚊
加密入面有密碼
唔好留FC

下你好意思講

你種樹咪又係咁多時間

做乜鳩

點解會完全搵唔到 曹賣

我唔種了！我要休閒
本多每日埋金光99k！

開左商店未？

有時會fail架喎

107照入，上星期110，呢d係咪太有錢唔自在

我之前成日埋3萬都未見過佢出3萬x3
嬲左 以後埋一萬算

碎銀黎姐
佢洗黎洗去 面個浸

執生果都執死

本多期望值 1皮 最高之後就到99k

大戶係唔同啲 唔敢種多過10k

唔差在果丁屎咁多啦
雖然我好窮
但迫黎迫去玩得咁辛苦為咩

Cls，種到咁摘一次要幾耐？

仲要迫左成粒鐘先買得一轉

我都係 佢出唔出99k都由佢

迫迫下又斷線又要買過 弱撚智

唔啦，買太多賣好辛苦而家買4000一轉賺零用就算啦

我上星期已經係咁
唔想玩死自己

買左半個鐘 ATM第一位數冇少過

我驚你買咁多
賣果時後悔

賺咁多又用唔哂 何必難為自己

哇屌係喎

我決定唔圍蘿蔔了 今星期只開bf場 唔會加bf

型威勁囉！

去到後期都係廢紙
拎材料好過

唔掂就排exchange
想感受下成個島都係
蝕都係一半錢

到時成個星期淨係賣蘿蔔 賣哂又到星期日

感受過，好辛苦不了

升完級應該日日都有高價品
不過應該每星期1-2轉都夠維生

呢隻game有好多唔同玩法嘅，剩玩炒股

陳巴又唔早啲提
今個星期二三都冇高價嘅去turnip exchange排下隊先

你拉番上啲睇
佢一早提左玩泥沙絲

頂 冇左件事

冇J post 我錯

我講左成星期 一轉

大户收手 必有因

見證老散奶野

不過我好似下星期先夠30日

休閑game 你唔好再買

佢得翻5%3期先扮收手

你知道得太多了

我好大機會3期

200？

95蚊有冇人要

未試過
而家等生齊哂生果先一次過摘

所以我乖乖地入咗兩轉就收手

3期200 都6千萬

如果我記得我會唔入
都係入左一轉only

比啲信心自己30%三期 就算三期(200) 都算有賺

105
破兩位數啦

我得5%
靠連登了

搬撚死既6千萬

咁似我上星期3期200 都3千既

一陣真係3期（200）又要封左個商店佢

我都想感受下封商店唔比人睇既感覺

6千萬你做首富了！求包養

我完全無睇咩型 價啱就賣
睇左預測 好似tt左咁

要 求加

睇左都無撚用，比200我

賭場要易手同埋可以娶4個老婆

開公海場建議使用TURNIP EXCHANGE
避免FC洗板
多謝合作

早起的人有蘿蔔買

CLS

唔一定首富先賭場既，何鴻燊身家都少過誠哥

都翻左一翻啦 好過周圍求 來回幾轉 睇飛機片

有啊

可能有d人仲有錢 冇出聲
錢財身外物 到時200等大家笑下都開心

老婆仔女孫都多過誠哥 人生贏家

我搵緊錢 入黎你度賭
都唔預我

我係誠哥個孫

我想睇你地賭身家 到時留個位俾我 同埋vip蘋果絲

$94 都即刻響自己島買算 差果幾蚊

有無朋友得閒黎淋花

會唔會搵唔到啲島民

動物：呢度邊撚度黎

你老竇係Richard

而家搵賣蘿白果條友都難

好撚密

外島仲舒服

日日都想搬走島主癲左

又伐唔到木 執都煩

個個留係屋企 日日都有DIY學

660

有冇人去你度搵妹

入左去都唔知識唔識出番黎

捉次狼g會唔會仲快